七一遊行麻煩記者帶菲林機

我預計會干擾記者拍攝，黑警可以無後顧之憂係一個地方濫權等你冇任何證據保護受害者
有菲林機麻煩帶一帶，支共條底線你永遠估唔到

如果真係出到呢招 大搖大擺咁妨礙新聞自由
又多個把柄

搶相機，拆菲林，搞到菲林走哂光。

仲講呢啲瞓左幾耐

搶相機、拆菲林

多個咩把柄？一直都妨礙緊

瞓醒未

呢啲應該都得

呢個真
71 好大機會真係64 2.0

鬼唔知咩 但下下用溝通唔好做藉口
明眼人係知道咩事
但佢要老吹都係要兜到
雖然唔排除佢用干擾器都兜到

靠嚇咩on99 咁

因為以為冇事而出嚟同知道有事都照出嚟係兩樣野
如果香港人出嚟示威仲係機會主義嘅話會唔會太天真
即係玩左咁耐民不畏死何以死懼之原來真係一句口號嚟嘅
做好心理準備然後出嚟啦香港人

推

笑撚到瀨屎

訓咗一年？

你幾時見過呢招

push

全盛時期連登有幾多次64

唔係好明，點解菲林就干擾唔到？

怕電子干擾掛

菲林唔係電子野，唔怕

即影即有

帶定大大卷錫紙，大量sd card
冇直播都可以繼續錄

我真係好撚驚呀，你呢？

搵機都唔難
搵菲林可能仲難

測光除非你水銀測光

閃光燈除非你用鎂粉

唔好撚on9

狗隊果部電子車剩係可以cut 訊號

唔係emp 黎

如果係emp 佢地自己都會收皮

之前果單話咩相機失靈 我覺得吹大左

Ps 前記者 食過訊號狗車 影到相

係條街到放 x 光喇重逐個捉咁on9?

鏡頭包左紙你影條撚?

之前解放軍果部勁好多

我覺得果部吹大左囉

佢咁放 emp 狗隻自己唔洗用call 機?

警甴衝埋來
如果大家係一齊企硬而唔係各自跑走嘅
你話幾好

見到樓主開呢啲POST就知係弱智

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

核彈多到可以毀滅地球幾十次添

用錫紙包住相機又得唔得？

褪後啲再褪後啲褪後啲呀喂叫撚左你褪後啲啦褪後啲呀再後啲後啲呀

帶多個保險有咩壞？咁多P牌咁緊張反對？

唔係話要企硬唔走
而係做好心理準備衝又好避又好總之唔好戇鳩鳩以為乜事都冇

唔淆同有心理準備係兩樣野

仲以為自己好醒

到最後都係冇記者咁做

上年聽到而加
嚇鬼咩大笨象

次次都咁講架啦比d新意

話你戇尻怕你嬲

仲要個post咁多正皮，都唔知連登充斥咗幾多無腦跟風傻仔

早晨

又嚟機會主義冇事嘅唔驚
到有事咁點
就係缺乏呢種底線思維令到香港人捱足咁耐
仲想無痛抗爭?

真係低能無極限,菲林機我拆你菲林有幾難

其實佢地係要學用航拍

咁又唔係
呢排唔知乜嘢事啲偽文青9衝哂去玩菲林相機
旺角觀塘深水埗已經開咗勁多相機舖賣菲林

所以？

干擾器

正！

枝柄留俾伯母慢慢玩

咁同帶咩機有咩關係

高空拍攝師都面準備

帶一打相紙

Push

叫人行去一百米後影相
唔比人叫自己名
自由？

依個緊要

71維園見

吹大咗啦
個記者用sony電話，本身Sony 電話成日都開唔到相機，佢應該係咁啱壞相機咋

有咩做唔出

夏天都可以冬眠？

logon有賣

呢個真

DIY錫紙盒抗干擾掂唔掂？

樓主係咪弱智

我怕用菲林太陽一黑就收皮

點解係用菲林機，比人拆菲林點算

果份報導好似係得1間定2間有去報

拆菲林會否易d

唔係講笑最好真係

agger

pushhhh

expect the worst啦屌
部機如果真係存在嘅話 控制權喺佢哋度
點會call唔到

邊度可以買

成本好貴

用手提電話影 即時backup上icloud
啲狗就刪唔到啦

石頭呢

覺得聽日真係會六四重演

以家講緊 影響到電子設備既係EMP
接近係無差別攻擊
我想問唔通狗隻裝備可以擋到EMP?

菲林一曝光即刻成埋相同片無晒添啦

公司錢幾蚊張算係咩野?

EMP 你電話都開唔到呀 ON9

前幾日果架解放軍車

出坦克車先講喇
快撚D添呀
我要欖炒呀

你憑咩覺得班黑警會冇emp protection

而家啲數碼相機有wifi同bluetooth，可以即時send相返報館
菲林相機反而仲危險，一拆菲林就乜都冇晒

依家做傳聞鬼有咁多錢

無政府幫補根本蝕錢生意

軍用野 注港解放軍都未必有
狗隊會有?
再隻一部咁撚細既無線電通訊機
點撚樣擋EMP?
EMP要密封絕緣體先有機會檔到

2020年喇

agger直播唔到唔代表影唔到相

報紙佬連幾蚊張既錢都出唔到
搞笑蘋果養緊幾百友呀大佬
幾蚊都冇?

最簡單既嘢偏偏冇人做

樓主係咪未用過菲林機

第一日黎香港？

用過未........

依啲240p既機

W

影完直接上雲端咪得囉

聽日港島見

笑到仆街

數碼相機同干擾有咩關係
又唔係用network

而家有幾多"記者" 有菲林機

仲要當佢無事
啲相返去沖曬再scan 先放得到上網
仲要平時啲記者已經係不計成本狂影然後再揀相
菲林機玩完一日先知全部相都影得唔清

正常做記者都有兩部架啦，唔係嘅咩

Er....

電子干擾係針對用電嘅設備
菲林吾洗用電

onL9

大癲

如果係 都好呀 令中共形象再次碎裂

利申 唔怕死

搵寶黎萊果d

醒下啦 射記者都冇事啊
軍政府俾你捉到把柄又點

如果你計埋2014 2016 嘅話唔只一年

呢個快少少, 但呢招用得唔耐, 好快港共就會學埋支那咁, 直頭出埋地圖炮, 某個區域有干擾唔會收到網絡訊號

之前有一次返大陸出TRIP, 咁岩間酒店開地方政府會議, 地下至5樓, 全區域都上唔到網, 電話都收唔到, 遲D香港都會變成咁

唔怕死係一回事
最驚有成咋去到先知「下會碌豬架?」
然後係現場散佈恐懼到時多得呢班人唔少

帶個cheap野真係唔得咪用囉
以備不時之需

殺人果時你給自己人影相

都可以

咪收集緊警暴證據囉 唔通知佢做錯得個睇字同食花生
收集警暴證據再提交去美國唔係第一日嘅事
唔好問乜乜乜又點 XXX又點 咁問同坐以待斃有咩分別

屌你啦，唔撚出囉仆街放負撚

非也
EMP係用金屬容器 唔係絕緣體 保護 簡單到如金屬盒 到Faraday cage抵消
一啲簡單嘅電子裝置 好似舊式嘅comms 就算冇受保護 EMP過咗之後都可以恢復運作 反之啲精密啲嘅裝置 例如例如例如單反 EMP完會壞撚咗
根本唔係啲咩軍用技術
人哋有心一定做到
大佬啊 做research先啦

殺左你咁多都未撚用EMP喇
呢個世界有衛星架大哥
你EMP 封到當地一個區仔姐 太空都影到你出坦克車喇
唔好撚咁ON9 喇讀下書喇大佬呀
靠你革命就死得

菲林鋪散貨POST

人多用航拍好危險 現場好多干擾
淨係手機訊號/藍牙已經會影響到
跌落嚟會整傷人

所以平時都唔建議太多記者一齊用

大範圍EMP都唔係軍用技術?
你民用都要老年咁近先電到部機喇大佬
都係果句
狗隻用金屬容器包住部Walkie 擋自己既EMP
咁撚樣收訊號呀
傻閪 WIKI當research

蘋果都係用DJI
支那DJI呀

核彈

64 d 人有冇出?
你點樣解讀到預左係64 就唔出?
如果你係戇鳩到覺得會冇穿冇爛咁出去
到時一有事就淆晒青
咁不如番屋企坐係度好過啦
71 出得去嘅我唔會預安安全全咁去

再講我同意記者帶菲林機但如果冇人影撚呀
連登仔解讀context 係咪咁鳩呀

戅鳩而家咪話老解用EMP 你憑咩話老解唔會比黑警裝備? 更何況黑警有半軍部隊 你又咁肯定佢哋冇呢啲嘢?
Walkie可以短暫失靈之後就可以用返 根本唔需要保護 啲容器係用嚟保護啲敏感嘅裝置啊
你以為EMP係jamming咩 人哋放完一波整壞晒你啲手機相機之後咪放返啲敏感嘅equipment出嚟屌打你囉
笑人查wiki 好過你以為擋EMP用絕緣體鳩噏冇痛苦啦

更何況拎多個菲林相機輕輕地做後備有咩壞?

所以就絕無可能發生
咪咁天真啦 家下係玩命吾係讀書呀
靠你革命就真係死得

革命?
過左國安法
大家重番緊工喎
重要等聽日行幾個鐘 之後星期4番工喎
我未撚見過有人咁革命

吾係你講革命先咩
點解講到自己沒講過咁

唔撚理啦， 帶多個有備無患

唔好撚ON9 個裝置係老解部車到
佢唔拎出黎點撚樣用呀
拎出黎又會俾美帝衛星影到佢有出軍隊裝備
佢影響個範圍好柒細 一條街咁上下
要出幾多部車先夠包住你堆相機呀 重未計高空天橋

另外你知唔知全機械菲林相機 有幾撚重
重一定要用水銀測光先防到
做後備唔洗帶鏡呀? 點撚樣輕輕地呀

利申 我未食過老解果部車

依嫁擺明亂黎
洗驚你捉把柄

番工革命缺席不可

啱！一定係用輿論壓力實現香港獨立

屌佢一部車行近堆記者短距離放一波都得咗啦 駛乜鳩包住你

美帝衛星點影啊屌

同埋部菲林機後備嚟梗係用錫紙包啦 人哋放完先拎出嚟用㗎嘛
大佬 咁樣嘅話使乜用水銀啊

帶一打都淨係影到120張相

部車個範圍好撚細架 柒頭
美帝連你屋企入面都影到喇ON9

菲林機後備包錫紙 用番電子測光?
咁你唔撚包部單反? 咁同用單反有咩分別呀
ON9 水銀測光 全機械機 包都唔洗包 任你射都影到
外行扮內行

咁唔點解全民帶相機呢？
你要記者帶晒所有器材，但冇唸過器材有佢本身嘅重量，孭多一樣就多一樣負擔

中共應該有蘇聯技術干擾

菲林機包錫紙係怕啲菲林比EMP fog咗啊屌

同埋菲林機啲簡單電路都唔會比EMP整壞

大佬啊

135 36張一筒
就算中幅67都10張一筒

相紙喎
菲林135半格機一筒可以影72張

用心眼

不如搵內行人士解釋下，大家唔好再互屌

菲林機電路 同單反 咪又係普通電路板加晶片
有幾撚高技術呀 有幾撚精密呀
再講高階機全金屬包圍 已經檔到好多

菲林機包錫紙你鏡頭唔包咪又係係鏡頭玻璃入哂 落菲林到
定係你可以FEEL到幾時有EMP幾時冇呀

影半格不如拍8MM片喇

單反電子圖像傳感唔精密 菲林機用film shutter 係化學 電路點會一樣

菲林係後備 所以應該包冚晒等單反壞咗先用

大佬啊 而家係邊個外行啊

狗先會講重演64

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

film shutter 唔洗用晶片電路推動做反應
菲林係後備 單反一套8KG 再帶多套菲林8KG
剩機16KG 都俾少左你 重未計電衫水 重要跑一日
唔知邊個外行呢?

到時要好似逆權司機套戲咁
犧牲自己護送記者走

你使乜用咁重
戅鳩

講大左添
一套大三元加2部MK3 5K 姐 冇8K咁多

機會主義者先會覺得「唔會有事嘅」咁出去
咁出到去有事係咪又淆晒青腳震震唔識跑
冇plan 到最差情況就行出去過份樂觀
你到時累死嘅唔係淨係你自己而仲有同你一齊行出去嘅人
64 2.0 都係要出
但唔好諗住一定冇穿冇爛一定冇事唔會開炮打死人
做好心理準備
到時真係出現呢d 情況自然識點做

同埋重點唔係會唔會用電子嘢 重點係EMP過咗之後會唔會壞

全機械根本唔實際
之前咪講過簡單電路唔會有永久損害

單反肯定會
菲林未必

MK3 2部
930G + 930G
大三元
16 35 600G
2470 950G
70200 1470G
4880G
重未計閃光燈 計電芯後備電尿袋
唔撚洗?

菲林未必
咁又話要後備?
唔用全機械一陣影唔到咁點撚算

又未到240 不過呢類機係無自然光既情況下影出黎咩都睇唔到 內置個燈係廢既

咁又話重
重唔實際咪要折衷囉

240p?
菲林點撚樣240p

係你地on9叫人帶多部機
我咪解釋你聽剩係 2部機加大三元 基本記者套裝
都拎撚死你喇
重要帶多套菲林出去

有菲林機嘅人都帶一帶

唔會240 但係光既問題會有 就算帶到1600iso菲林 無自然光個快門都會降到好低

呢d機本身光圈細 冇日光冇閃 唔會影到

舊年六月你想唔想象到今時今日會咁癲。

菲林機打開個蓋都玩原啦弱撚智

有片先有真相

有內置個光不過去日本旅行個時用過 等於無用

有鬼佬教拆機換菲林
但不如用機械機 呢d機野呃文青就得

咁不如叫 之峰 同肥佬黎自首話犯左國安法
又多個把柄

訓醒未？